完全諗唔到點解搵唔到intern

三大gpa過三

有工作經驗有校內活動

連interview 機會都唔俾我

Fml

試下cv果好貼相

唔好

一直都無貼

cv cover letter寫得唔好

我出埋絕招cv貼相都唔請我

大佬你又三大又過三咁勁 邊間公司請得起你 搵你做intern班腦細隨時比你head返轉頭都咪話唔怕

有冇諗過就係因為你貼左相？

三大過三既人夾埋都有成過萬人
你有咩工作經驗同課外活動先？
上莊/data entry/補習 無用架喎

因為你老豆唔識人囉

你以為咁多intern真係open vacancy搵返黎?
利伸Civil霉到final year學校都幫唔到我搵intern, 最後...

去過啲港資公司intern
佢地話好多大陸人cv都會貼相
慢慢就變成大陸人先有貼相習慣
唔貼好過貼

雖然有啲公司prefer睇你個樣同笑容

三大過三有乜咁把炮

same here

師兄 我都係Civil 無intern offer 你最後點 可以留個聯絡方式傾下嗎師兄